{"tweet1":{"user":"ZPZ PolBru","date":"Fri Jun 07 14:05:58 +0000 2013","text":"#Verkeersmaatregelen rond het stadion nav #match voor Belgi\u00eb \/ Servi\u00eb van 7 juni 2013. Zie http:\/\/t.co\/VoHaBzeTHD #polbru","id":3.430059196989e+17},"tweet2":{"user":"ZPZ PolBru","date":"Fri Jun 07 14:04:59 +0000 2013","text":"Mesures de #circulation suite au #match Belgique \/ Serbie de ce 7 juin 2013. Voir http:\/\/t.co\/NmLMfoQ7bL #polbru","id":3.4300567312836e+17},"tweet3":{"user":"ZPZ PolBru","date":"Fri Jun 07 14:02:43 +0000 2013","text":"#Rollerparade pour ce soir \u00e0 Bruxelles CONFIRM\u00c9E - #RollerBikeParade voor vanavond te Brussel BEVESTIGD! http:\/\/t.co\/FGodYnUpKn","id":3.4300510006898e+17},"tweet4":{"user":"ZPZ PolBru","date":"Fri Jun 07 13:59:39 +0000 2013","text":"#RollerBikeParade: 7 juin - 27 september. iedere vrijdag communiceren we de annulatie of de bevestiging v\/h event.Zie http:\/\/t.co\/9UJIsieU4a","id":3.4300432988152e+17},"tweet5":{"user":"ZPZ PolBru","date":"Fri Jun 07 13:55:46 +0000 2013","text":"@Yasmina_em @tvbrussel #RollerBikeParade: 7 juin - 27 septembre. Chaque vendredi on communiquera l'annulation ou la confirmation via Twitter","id":3.4300335104842e+17},"tweet6":{"user":"ZPZ PolBru","date":"Fri Jun 07 13:52:58 +0000 2013","text":"#RollerBikeParade: 7 juin - 27 septembre. Chaque vendredi on communiquera l'annulation ou la confirmation via Twitter.http:\/\/t.co\/rMzdcjJmx0","id":3.430026458391e+17},"tweet7":{"user":"ZPZ PolBru","date":"Fri Jun 07 13:19:21 +0000 2013","text":"@lottevdbogaert #sorry ik had uw tweet niet gezien. Hopelijk hadden jullie toch iets aan onze tweets over de betoging #polbru","id":3.4299418635575e+17},"tweet8":{"user":"ZPZ PolBru","date":"Thu Jun 06 11:46:08 +0000 2013","text":"Tunnel Leopold II r\u00e9ouvert \u00e0 la circulation dans les deux sens #manifestation des syndicats #polbru","id":3.4260834015473e+17},"tweet9":{"user":"ZPZ PolBru","date":"Thu Jun 06 11:45:28 +0000 2013","text":"Leopold II tunnel terug opengesteld voor verkeer in beide richtingen #betoging van de vakbonden #polbru","id":3.4260817215606e+17},"tweet10":{"user":"ZPZ PolBru","date":"Thu Jun 06 11:33:00 +0000 2013","text":"Queue du cort\u00e8ge rue Blaes #manifestation des syndicats. Staart van de stoet Blaasstraat #betoging van de vakbonden #polbru","id":3.4260503733745e+17},"tweet11":{"user":"ZPZ PolBru","date":"Thu Jun 06 11:22:53 +0000 2013","text":"Queue du cort\u00e8ge rue Dumonceau #manifestations des syndicats. Staart van de stoet Dumonceaustraat #betoging van de vakbonden. #polbru","id":3.4260249187728e+17},"tweet12":{"user":"ZPZ PolBru","date":"Thu Jun 06 11:16:38 +0000 2013","text":"Queue du cort\u00e8ge Quatre Brasstraat #manifestation des syndicats. Einde van de stoet rue des Quatres Bras #betoging van de vakbonden #polbru","id":3.4260091595142e+17},"tweet13":{"user":"ZPZ PolBru","date":"Thu Jun 06 11:08:05 +0000 2013","text":"Queue du cort\u00e8ge Place Poelaert #manifestations des syndicats. Einde van de stoet Poelaertplein #betoging van de vakbonden. #polbru","id":3.4259876389179e+17},"tweet14":{"user":"ZPZ PolBru","date":"Thu Jun 06 11:05:55 +0000 2013","text":"Queue du cort\u00e8ge rue de la R\u00e9gence #manifestations des syndicats. Einde van de stoet Regentschapstraat #betoging van de vakbonden #polbru","id":3.4259822136278e+17},"tweet15":{"user":"ZPZ PolBru","date":"Thu Jun 06 10:41:29 +0000 2013","text":"@brusselnieuws @BxlTraffic Aantal betogers wordt volgens onze telling op 30.000 deelnmers geschat #betoging gemeenschappelijk vakbondsfront","id":3.4259207061728e+17},"tweet16":{"user":"ZPZ PolBru","date":"Thu Jun 06 10:39:57 +0000 2013","text":"@brusselnieuws @TeleBXLActu @BxlTraffic Selon notre comptage le nombre de participants est estim\u00e9 \u00e0 30000 #manifestation des syndicats","id":3.4259168727467e+17},"tweet17":{"user":"ZPZ PolBru","date":"Thu Jun 06 10:26:43 +0000 2013","text":"Kop van de stoet aangekomen aan de Europaesplanade (podium) #betoging T\u00eate du cort\u00e8ge arriv\u00e9e sur L'Esplanade de l'Europe (podium) #manif","id":3.4258835490433e+17},"tweet18":{"user":"ZPZ PolBru","date":"Thu Jun 06 10:22:22 +0000 2013","text":"Place Rogier et bld. A. Max r\u00e9ouvert \u00e0 la circulation. Rogierplein en A. Maxlaan is heropend voor het verkeer. #polbru #betoging #manif","id":3.4258725944023e+17},"tweet19":{"user":"ZPZ PolBru","date":"Thu Jun 06 10:19:18 +0000 2013","text":"@Stadbrussel @Mobiris Verkeer is opengesteld op de Jacqmainpoort (kleine ring)Porte de Jacqmain r\u00e9ouverte \u00e0 la circulation (petite ceinture)","id":3.425864900329e+17},"tweet20":{"user":"ZPZ PolBru","date":"Thu Jun 06 10:02:38 +0000 2013","text":"Kop van de stoet ter hoogte van de Waterloolaan #betoging #polbru T\u00eate du cort\u00e8ge \u00e0 hauteur bld. de Waterloo #manifestation #polbru","id":3.4258229264189e+17}}